場波打完第一節咋 第二節就快開始啦

Set deadline 呀
唔係行完開心完就算
要俾全世界知道
我地行出黎唔係為左俾自己打飛機
而係曬馬 展現民意
俾壓力政府 叫佢地回應呀
大家開心還開心 我都係屋企傻笑緊
但係記住做正經野呀

推

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰